[工程撚]前路由我創

是咁的
小弟係做工程既
最近終於轉得到工
之前份工真係地獄黎
雖然後期好左

做左幾年野 一直UNDER PAID
依年年頭想走 而家終於轉得走
人工都返返去合理水平
多左好多發展空間 唔係再行行企企 食飯兩味

想鼓勵搵萬幾既工程仔唔好放棄
公司要你企係死位 對你唔好就行出去
Offer神